千祈唔好係咁睇uber搭返工幾錢

好似會愈㩒愈貴，但我知香港咁鍾意返工一千蚊都肯畀